跌左條鳩毛喺立法會會唔會俾人拉

而家好驚

都唔知你驚乜鳩

見啲警察搜證物

會 逐個除褲拎鳩毛驗
樓主下世小心啲